[連登神醫]夜晚氣管痕咳 日頭有小量白色鼻水

岩岩感冒完
呢種情況係邊種咳
想自己去藥房執藥

睇醫生次次都3舊幾水 又唔斷尾 自己執藥幾廿蚊 求連登神醫出手相救

我同你相反，我日頭咳到仆街。

我都想知邊個會敢開藥
利申：註冊中醫

普通咳感冒去藥房問啦仆街
一個月藥都唔使50蚊

氣管敏感其實食乜藥幫助都唔大
係等一頭半個月等佢自己好

藥房咩都敢

點開藥都好，都要醫到先得
私家有太多濕鳩野
醫唔好又有
存心拖鳩你又有
藥房個啲，扮識既多
你自己睇住啦

全部註冊藥房都開得藥嫁啦
俾個藥名佢就得
仲好平

我想問埋藥名直接落去執藥

我晚晚咳到瞓唔到